一句講哂 機場手足走唔到 大家入唔入去幫拖

機場真係好難走 雖然好多巴絲都叫現場手足走 但睇個勢佢地都未必會撒 所以 萬一班狗真係清場 大家會唔會入去幫手先連登太多人帶風向 現場手足自行決定去留

光復香港 時代革命